記者：美斯C朗爭霸時代是否完結? C朗：才剛剛開始

請問我需要笑嗎

@王騎

牙朗鬥心真係一流

中堅位緊係同vvd鬥

祖記啲隊友麻煩餵得好啲，阿朗要直接餵入食道嗰種

睇以前D評論明明話阿朗一己之力架喎
唔係識萬象天引吸個波埋黎架咩

我朗就算門前射上天都係為左打中架飛機反彈返落黎

佢又講得冇錯
踏入衰老 真係睇邊個仲keep到

一齊做教練

點解要鬥邊個踢得耐 大家都唔好爭 保方贏

我係指keep到高水準
過哂黃金年齡 隨時話完就完
真係呢家先係鬥真章

咁美斯年紀同踢法其實都好著數

美斯打曬中前場，仲要入波助攻組織，好快出事
C朗剩係企門前，唔洗點跑，組織佢又唔掂，可以踢到50歲

on9

如果美斯專型專心做波 搵一個突破能力同射術都高嘅前鋒負責入波 例如利雲級嘅人 起碼可以踢多幾年

今年沉咗好多，煙剷戰術唔多夾佢

其實我發現沙蛇都幾夠疆

其實佢搵夠，仲踢真係純粹爭勝心

真係希望佢地可以再係歐聯決賽對1次或者世界盃對1次

依件廢老上場先甩手累我朗失分。

咁計入球總數咪又係c朗著數